{
	"frontpage_link": {
		"no": "Metadata aggregator",
		"de": "Metadaten-Aggregator",
		"sl": "Agregator metapodatkov",
		"pt": "Agregador de Metadados",
		"sv": "Metadatasammanst\u00e4llare",
		"hr": "Agregator metapodataka"
	},
	"aggregator_header": {
		"no": "Aggregatorer",
		"de": "Aggregatoren",
		"sl": "Agregatorji",
		"pt": "Agregadores",
		"sv": "Sammanst\u00e4llare",
		"hr": "Agregatori"
	},
	"no_aggregators": {
		"no": "Ingen aggregator definert i konfigurasjonen",
		"de": "Keine Aggregatoren in der Konfiguration definiert.",
		"sl": "V nastavitvah ni definiran noben agregator.",
		"pt": "N\u00e3o foram definidos agregadores na configura\u00e7\u00e3o.",
		"sv": "Inga sammanst\u00e4llare (aggregators) definierade i konfigurationen.",
		"hr": "U konfiguraciji nije definiran niti jedan agregator."
	},
	"text": {
		"no": "tekst",
		"de": "Text",
		"sl": "Besedilo",
		"pt": "Texto",
		"sv": "Text",
		"hr": "Tekst"
	}
}
